作為曹星如迷，我想講兩句

其實今場打河野，我覺得曹星如絕對有資格叫做一線，話曬河野叫前世界冠軍現世界第五，睇琴日個場星如同河野接近五五波，先唔講打埋落去會點。

所以唔明點解會有人屌星如唔打井上，事實上係根本冇得打，上youtube睇下井上打河野，佢係當河野狗咁撚，日本個邊直頭叫佢魔王，話佢係呢個級別既史上最強亦唔誇張13戰11次Ko, 作為星如迷都要講句公道話打既話連10%勝率都冇。

至於有人話佢以前打垃圾刷數據，我想講既係我由佢出道追到而家，以前佢係接近0 sponsor 打既話係要經理人貼埋錢飛去人地到打，更加唔會有賽事邀請佢打因爲佢根本冇人識，開始有少少名氣打一場拳都係得十零萬出場費，重未扣埋佢習訓既支出請team 入面班人既支出，係到佢領到第一條金腰帶先開始多人識，多左人sponsor, 有錢請d出面既對手同佢打，因為你邀請人地打主辦單位係要比錢，好似河野呢d級數以前就算有資格打都冇人願意出錢 班盲反撚得把口，以為你有心打你地就一定同你打 ，咁撚叻話人刷數據，咁你出錢請對手比佢lo

班肓反撚選擇性失明

\ /

咩

同意樓主

撐自己人了

人地有血有淚扭蛋錢搏命，你就係屋企玩keyboard 。

屌你都費撚事！

人地有血有淚攞錢搏命，你就係屋企開冷氣玩keyboard 。

屌你都費撚事！[/

廿年星迷

而家人地有名，你出左d咩力

從來打拳就係同錢掛勾，冇錢搵你打啊！ 冇錢冇名氣對手既出場費你比啊

烏蠅級有乜好討論

有錢之後繼續打魚腩

前世界冠軍叫魚腩

終於見到有正常人

打贏個36歲的阿叔就叫勁？

屌你啦賣港撚
三個評判都話君如贏仲講五五波

見到星如比人打到仆哂街 我好心痛

agger
全靠香港精神先堅持到最後，一致通過，贏!!

君如成功反cup

兩年前既世界冠軍，上年先同井上打完

6rd 只係win左一rd咁大把

突然fans

你就係

井上咪又係打36歲
仲要細12年

咪係 人地打就英雄，自己人打就係蟲

其實點解曹星如會變左做 咁多自己人出黎

佢都叫做連勝不敗呀
香港人呢廿年輸撚到仆街

邊忽似自己人 香港人 呀

連登仔上去打咪得囉
洗乜請
個個都成個專家咁
連登仔一個夠挑十個君如啦

紅字真係好戇鳩

做香港人真係好慘，
22連勝贏左都仲要俾人話－6／打假拳，
如果係日本仔果邊有咁既成績，
一早俾人捧到上天，
日日上電視節目打飛機，
已經接廣告接到手軟，
變左全國偶像之一了

咪on9,人地日本boxing發展好過香港咁多。

講到尾 咪又係唔抵得人地搵到錢

君如經理人又出黎洗港豬腦

人地係日本人，冇曹星如之前香港boxing 有人理咩？ 今次打世界第五既前拳王又欺世盜名？

如果可以好似日本咁boxing發展成熟，有主辨單位，曹星如以前洗鬼自己貼錢上場打拳啊！ 以前唔打魚朒可以打乜，對手出場費唔洗錢？ 根本以前曹星如就係魚毛，冇人識冇錢冇名氣，有名氣/高排位既根本唔會同你打，因為你比唔起錢排位又低

拳例係咁，意外頭撞頭受傷有撚計。 所以佢經理人咪話想再約打多場lo

9唔撚塔8

樓主中肯

我樓下捉棋班阿伯都係咁講

樓主俾哂論點曹星如有咩值得欣賞, 但d盲反撚入黎都係自己有自己講, 完全唔係回應緊樓主

打拳個賽制本身on9，冇一個系統，想幾多連勝都得，自己揀對手就做到。足球游水田徑等等，全部都係有一個最高嘅衡量標準。

香港人反自己最撚叻, 正宗支那血統

你咪以為自己高人一等啦
你去到日本都係俾當地人當你係中國人架咋

居然有人咁醒提到錢呢樣嘢
一個世界拳王，拳酬真係唔少嘢，講緊一場比賽可能已經上百萬美金、甚至更多（視乎名氣）
再加埋，你認為啲拳擊組織真係會免費同你做認證？整條腰帶都要錢啦，何況人地仲要出成team人，機票、酒店，全部都係錢
仲要未講場租

事實係抵屌，我一早話其實係55波，而結果曹星如亦只係win左一rd咁大把，打落星如會輸絕對唔出奇，所以先話要重賽。

加上其中一個評判係日本人

你知唔知日本最出名果個世界拳王叫咩名？
佢叫做具志堅用高，係日本第一個世界拳王，而家名氣都仲好高，藝人同promoter雙綫發展，名利雙收
你又知唔知，井上喺日本有幾多廣告？佢比賽本場刊，除咗內容之外，基本上你諗得出嘅嘢都有，你同我講佢會搵得少錢？

即係... 有啲嘢唔識冇人怪你，衝出嚟柒就唔好啦，面係自己丟架

有例唔跟先叫夾硬

咩叫㚒硬
規則寫到明，而家唔係佢唔想打，係拳證唔俾佢打
又屈到收買埋啲judge，仲要其中一個係日本judge，屈人真係唔洗本

因為根本冇point

因為你只係想曹星如輸，你觀眾嚟咋

唔服有撚計事實拳例係咁，佢經理人都話想重賽，根本今場係想試下曹星如到低實力到邊，前6rd 55波，但河野係耐力見稱，所以先想重賽。

打井上邊會 10% 都冇呀
我地香港拳王 22 連勝貨真價實冇擦數據 ga ma
井上先得 14 連勝
拿拿聲搶佢個拳王位收埋佢皮啦

D論點真係笑死人，重要表情撚，塞返入你老母個閪到，咪走出黎柒。

申利： 唔洗叫我積口德，因為你老母比狗屌生撚左你隻雜種狗單野，我有份周圍唱

所以我一直強調重賽

你都on9，咁你唔服氣係因為你係對家支持者嗟。正如當年Steven Bradbury 贏個金牌，澳洲係無人反兼上神檯，抽佢嘅只係其他7咗嘅國家傳媒

笑死人
貨真價實又冇擦數據連勝又多過人做咩唔打井上呀
咁撚得閒打埋 d 鳩文
上網買多幾下華為 nike la 柒頭

冇話唔輸得，只可以講今次佢地撞頭係意外，而事實係規則咁寫，rex自己都話想繼續打落去（跟據佢ig），但可惜唔可以
重賽似乎係最好嘅選擇

上面咪話左根本唔夠打 同埋咪解釋左點解頭十幾場打個d係垃圾既原因，因為冇錢就係咁簡單，而家有sponsor就打向井 打河野咁有咩問題？

其實樓主一開頭都講過好大部分係錢嘅問題
你唔知價唔緊要，大把人睇開，你搵個拳王級數要幾多出場費？到時wbo果啲又要多一大隊人，錢係咪又係你出？
唔好同我講咩「點解要我俾錢你攞個名」嘅廢話，因為佢地而家搵埋咁多都肯定唔撚夠搞一場world title fight

我個實有人話咁點解唔打向井就算得10%機會試下都好，但事實係你會唔會洗過百萬美金請佢過黎打重要明知自己好大機會輸，今次輸左下次唔保證會再有sponsor很出錢比你打多次，呢個就係現實。

終於有人講人話

班人以為搞一次幾百個就可以，但事實係冠軍出場費都已經過百萬美金

就算計點數其實都應該好明顯係河野贏好多

自貼上黎睇下咩級咁把炮，唔講真係以為連登個個泰臣身形

唔撚識拳係度扮專家，亞洲人身形又唔高唔通甲硬上?輕量級都已經個個180，你估真係食多幾碗飯就上磅打

毒撚打字就識，打拳？含撚啦

香港人係好唔抵得人出到頭

其實你識唔識

自膠

唔識嘅就睇吓人哋國際裁判分析

唔係星迷，但有香港人打pro boxing的確令有睇開boxing嘢嘅小弟有啲高興
但坊間啲刷排名之說我真係得啖笑
得罪講句，除咗澳洲佬之外，我睇唔出佢打有邊一場係所謂刷排名
南韓佬係全國pro boxing 冠軍
前川係wbo mandatory fight (for vacant international title)
向井係wbo mandatory fight (defence international title)
仲有，打前川果陣又話叫佢打向井，打向井又話佢魚腩，到打個former world champ又話老
唔熟行情真係唔緊要，但唔係老作亂講

真係以為佢發咗？發咗就直接收皮唔打啦
咁辛苦為乜

曹星如單眼左5個回合都無被KO
其實又幾勁

屌，人哋輸嗰個都話接受賽果。喺規則內邊有得話唔公道，你玩得呢個遊戲就要預計所有可能出現嘅情況作出應對㗎啦，大家都喺同一條規則內玩，又無話邊個有受限而對方無。我作為中立觀眾真係無諗咁多嘢，只會覺得人哋戰術運用成功咪贏，事實係邊個贏輸我又唔會少忽肉

咁你不如講埋井上頭7場d對手係咩料
點解第8場就可以挑wbo世界冠軍
而曹星如打到廿場重係洲際冠軍
大家學下野都好

好簡單因爲香港 boxing當時只係啱啱起步，根本就冇錢請人打，只可以自己比錢周圍飛打下魚毛，到而家有sponsor先有錢請人到香港同佢打。 人地人本boxing發展成熟亦不乏主辨單位搞拳賽。要怪就怪香港政府一向唔支持香港運動員，由其boxing只可以食自己

日本

連登仔又目測做裁判

你不如睇下向井係咩背景長大再返嚟討論
老豆係前世界拳王，自己開拳館由細操到佢同佢細佬大，業餘時代全勝，跳過奧運直入職業（因為搵錢啲）。

你不如又睇下曹星如係咩背景？
老豆係香港冠軍，業餘時代懶到仆街成績慘不忍睹，直到俾佢教練（經理人）睇中，掉佢去菲律賓操足一個月先贏到第一場。

講真，運動就係咁，本身個底好重要。加上本身日本就係亞洲拳擊最強，佢地有嘅教練、配套都係差唔多最頂尖；你睇下曹生如都係近年先開始有返個strength and conditioning教練，人地由細到大都有

美斯踢波就踢波啦
搵咁多錢做乜

咪就係

最撚好笑唔識又要呱呱嘈
指正佢又要死撐
跟拳例計點數都話唔服氣
比你去到R12無KO咪又係要跟拳例計點數, 到時又唔服

咁講埋打咩人啦
我唔熟拳擊見佢開頭話唔係打wbo既腰帶之後又可以挑而家個級既拳王機